有冇人知嶺南小學暨幼稚園殺校真正原因

Wiki話起私人樓所以結構有危險 但2021會重建好
而google map又話永久關閉
但係我知實情冇咁簡單
有冇巴絲知殺校原因
小弟今日去左實地探險
但原封不動 唔多似會重建
穩陣起見去埋右探險

其實入到去冇想像中咁恐怖

各位入下嚟 唔好咁冷場啦

我有少量入面嘅相

突破零回覆

謝謝你嘅突破
可惜我唔係突破出版社......

好亂嘅班房

最後一年辦學 2011~2012

周圍都係玻璃碎

居然咁亂

我都想知點解

lm

入面有一層有好多本體溫紀錄簿 好多人名
仲有好多未做過嘅幼稚園功課 返老還童

個po有10個正皮我再po相
(教我po片 )

張相出錯...大鑊 點算？

故事corner係呢張

我都想同小朋友聽故事

D 奶假架.jpg

望落好似啲災難後死城探險相咁

條女MORE
假奶都OK

等BAM

對唔住呀

話時話我搵過晒成部電話都冇呢張相

唔怪得之殺校啦

原來嗰 corner 係咁
難過殺校

我冇上google搵過wor
同埋google搵J圖都唔會打nude photography啦
唔知會唔會俾人hack整古

點入去架 爆鎖？

人地嶺南好正經架
係我部電話有問題

咁亂一定係有人入去搞過事

正門有鐵鍊鎖住
後面有條路由地盤隔嚟通過去
但地盤佬一定會報寸
你真係想知我點入？

唔會烚我啦絲打
我而家好驚俾人bam
人地學校好正經
係我部電話有事

可能反對繼續辦學嗰啲家長搞破壞gua

真 - happy corner

我冇心架 我知出呢啲圖會bam
我向天發誓 真心冇意咁做
我部電話真係冇呢張圖
希望登登管理員可以放我一馬 俾次機會 幫我delete 圖

唔好再講啦
我就嚟死啦
俾啖氣我抖啦

咁都有ban圖

做乜尻 笑死我

不能只有我看到
推到更多巴打睇到

咪傻，根本唔會bam

Canteen

新式搞笑post

OK 幫你推俾ADMIN睇

話說大閘設計好有問題
活門同門框之間有條15~20厘米嘅gap
我好輕鬆打橫攝咗入去
咁就入咗去

原因？

班小朋友以前就好啦
一定可以日日渣住條女個波聽故事

唔該晒收陰機
感激萬分

唉…用生命值硬接

正經答
嶺南小學已停辦，幼稚園搬了去小西灣

不過呢間學校邪到連樓主都殺埋

我上網睇過 應該唔邪架喎

點解搬

點解會乜都唔執就咁殺 好奇怪
只少都搬走有用既野

維基話起私人樓影響學校建構安全
跟住嶺南開咗N年嘅會決定搬遷重建
維基話2021年起好 事實而家廢墟一個
我收到嘅風就係嶺南識教大唔識教細
“家長們”聯名簽信要求殺校
最後起義成功

最後嗰屆學期係2011~12
我都想知點解好似走難咁
乜都唔執

有冇靈異事件發生過？

淨係聽過嗰度入面好黑 黑到令人驚
我唔咁覺得
未聽過靈異事件
況且呢間學校360度俾屋苑大包圍
有嘅話應該冇人住

點解會咁 條link錯左用左人地張圖？

定為咗推post出張咁ge圖

Ching

因為我就咁睇你影既相
雖然普普通通 但成日形住有鬼係附近

呢啲遊記post推推下就多人睇 冇謂冒bam風險
我都唔知點解link到

用生命值硬接

我成個trip同啲frd痴咗線咁係咁望前望後

唔通個條女

夜啦 唔搞搞陣 唔該

推

條走廊唔係好長 但好黑 唔開電筒乜都睇唔到

睇嚟有人俾鱷魚仔咬好嬲

香港地震？打仗炮彈炸過？點解假天花會吊住條電線條條fing?

Help push

哇屌 係車睇成個人嚇撚死啊大佬

你架車好黑？心虛？

喺入面見到一啲outdated嘅嘢 有菲林相機
搵到翻啲現代嘢~~SD card!!
冇錯! 你冇睇錯! 單位係以MB嚟計
我打唔打開嚟睇好？

: 屌你快啲啦 男人老狗痾痾gor gor
: 唉你咪搞啦 關你撚事咩

之前auto-load咗佢上面張J圖啊
乜撚野架車好黑啊傻仔

張圖好膠

用翻部至少10年前嘅機嚟開至少10年前嘅卡

準備~~好緊張 唔知有冇壞

結果係讀到嘅

一開見到 [PRIVATE]

之後見到 [VTF]

再到 [TITLE]

12個TTL 文件

用notepad開就係咁嘅樣

有冇人可以教我點開TTL?

屌你睇睇下放bam圖咁古惑嘅

lm
係咪特登po錯bam圖架

我唔知啲點解張相掉轉咗

唔係呀
出錯左

人地學校好正經

唔該晒喎

第一條link paste咗落去咁樣喎
之後點搞呀巴打

第二條link

唉既然開唔到
我直接掟個File 出嚟tg
開到個File ge 巴打send 翻入面ge 內容出嚟啦

第二張卡

乜春都冇

應該係小朋友坐喺度聽故事嘅corner

你真係無敵到我都回應唔到呀神駒

同朕Check過 乜春都冇

等我睇睇可以影到幾多張相先

男廁 3桶一鐵兜

係~我入咗女廁 6桶 唔好報警

有人入過嚟挽嘢 不過咁樣佢哋好易上身

幼稚園教材 大圖小字

啲樓梯有窗但係唔透光 黑到仆街

大佬 你地俾吓皮 留下名啦
冇動力出圖寫遊記啦

推吓啦卡比獸

留名

挽你老母

又唔係顯卡 咁驚動做咩啫

激

幼稚園舊生
完全唔記得以前啲廁所係冇板格開
仲記得有次好急屎 但老師係咁講野
我又唔夠膽問 最後瀨左

以前天台仲養左啲動物同種左啲植物

你讀呢間？
以前你讀嗰陣啲policy有咩唔好搞到殺校？
btw好似間間幼稚園都冇私隱呢個字
廁所唔會有板

養咩動物？

無知一問 呢間係咪司徒拔道嗰間？
以為真係殺左校先入嚟睇睇
細個嗰陣點知有咩policy

就係嗰間 而家原址唔似會重建 樓上有人話搬咗去小西灣
伯父伯母知唔知？(無惡意)

克林頓你幾多年~幾多年讀？

我大約1998-2000
佢地都冇留意有冇殺校
樓主做乜咁有興致入去探險

見荒廢咗 又有friend想去
咁就膽粗粗唔怕死入去睇
你98~20係小學定幼稚園？

克林頓你有冇興趣搵日一齊翻去你母校睇？

#14張相咩事

咁有趣 仲有冇其他人先

出錯

班friend可能同一個地方唔去兩次
我同你去 或者加班連登仔一齊去
見吓熒屏前嘅你地

克林頓你嗰幾年係幼稚園？
因為雖然校名係小學暨幼稚園 但我搵唔到幼稚園

我好記得小學同幼稚園係分開
上面幅圖粒紅點應該係小學
幼稚園係右邊黃點下面棟建築物

你搵唔到幼稚園
咁上高啲圖喺邊度影？

去過就廢事去多次啦
除非殺校前啲老師仲喺度
大家可以吹下水

我都唔建議去多次

sorry, high大咗 係搵唔到小學
我入嗰間好肯定係幼稚園
因為有幼稚園衫同埋疑似有尿跡嘅底底

F5

除低背囊慢慢睇 唔洗急
我仲有存貨

#14個啲？

14樓快快碌走佢 出錯

屌你老母本身已經俾班垃圾mk破壞晒入面啲野
宜家樓豬仲要po出黎等連登班小學雞去探險

原本好地地原貌保留得幾好
就係樓豬呢啲人放上網happy share咪搞到啲野咁亂囉

幾年前做附近個樓盤嗰陣 有貪得意入過去
第一次入嗰陣冇鎖 同埋好似冇樓主影咁亂

利申 讀過

屌你老母 大陸狗
又5P字 又殘體字
仲要無人屌 痴撚線

樓主小心啲
啲sd卡咁樣一定有啲問題
同埋你啲相影到⋯⋯⋯

5p仔張ban圖仲未被處理

推到admin睇到

去左小西灣

樓主都幾勇 仲敢開人地sd card

#14

連狗唔會bam人
會幫你轉做url

樓主小心，嶺南機構勢力好廣闊，唔建議深入調查。
佢地有錢到仆街，佢地係可以去瑞士隨便咁買左間銀行嚟玩（真係大富翁咁fing d錢）。至於買嚟做咩………你自己諗下。
小心比人封殺

影到有野定影到好差 有野咪講
最僧你呢種人 on99

講啲唔講啲

唔錯都錯左
不如貼多幾張
咁死法抵d

學校corner咁既樣, 唔怪之得比人殺校

5P字？殘體字？ 你噏乜鳩呀

影到點？

我淆咗好耐先夠膽開

探個險俾人封殺？冇咁易嘅

大佬 我影相唔pro㗎 啲相喺片到cap翻出嚟架

入邊有人住 小心

冇人住嘅痕跡喎
你住喺入面？

又係出圖嘅美好朝早啦

好波 天台之前有人開咗門
但係天台隻門天光都係傳唔撚到落樓梯 好撚邪

呼啦圈 全部都係體育用品

成地都係車仔

真係周撚圍都係民居 白色有燈係人地停車場 啡色打上已經係單位
有啲咁嘅景 送層樓俾我都唔撚住

Wargame

俾我就唔打啦 如果啲friend喺你後面伏你...
同埋好鳩多玻璃碎 你轉頭仆一仆親入我數

又唔係顯卡 咁激動做咩啫

米就系羅
樓豬打個挽字好正常

唔通有第二個“挽”字？

舊生留名

問吓伯父伯母知唔知嗰陣咩事殺校

12點再出圖

送就死撚都住啦

去幾個鐘我都已經好驚 你去過就知
俾你都唔會住

花式自爆

8/9/9/9

挽挽挽挽挽

挽你老母

如果唔係點寫呀

我愛嶺南 有冇人識唱

所有鎖匙齊全
好多11~12年嘅資料 有埋校車接送表

出面用正門入唔到嚟 要用側門

呢條電線就係連住假天花嗰條

我係小學讀過，以前搭校巴係幼稚園到落，跟住程校長就會係到歡迎我地番學 嶺南小學好野來 都唔明咁都殺校

玩

張bam圖仲未del

問吓伯父伯母係咪學校政策出問題？
同埋你幾幾年讀？

玩好書面語喎
挽口語化啲

咪臭係, 開曬名咁為咩姐?

出bam圖?

我03年畢業 應該仲大過你

挽你老母個爛臭閪啊5p仔

留名 樓主好勇敢

玩可以讀做挽
學好d廣東話啦樓豬

謝謝

三點再出圖

垃撚圾5p仔

本來幾好睇 點知又係5p
挽你老母

咩係5p?

屌你

幼稚園同小學都喺度讀

d野無人清走？
btw條女唔錯

問吓伯父伯母有咩政策有問題搞到殺校

唉～唔好再講條女啦
啲嘢都係雜物嚟啫 無需要清啦
btw有部啡色三角琴

喺一樓男廁見到部菲林機 不過冇電

教小朋友點洗手 (我全程冇影過鏡 驚有事)

唔係層層廁所都有廁所板

每層都有個好狹窄嘅房仔 似係校工休息室 有埋洗手鋅盤 但係又真係好窄

走廊啲牆貼滿晒小朋友畫嘅畫 我發覺周圍冇一度係冇玻璃碎

五點再擺 要整理

其實都唔係剩好多圖 你地每個鐘更新啦

04年已經小學畢業

當時嶺南幼稚園 小學 中學 大專全部喺同一個山頭
後來政府收地
收咗中學同大專塊地
賣咗畀地產商起豪宅

而幼稚園同小學就係私人地
當年嶺南好似想賣埋依兩塊地比同一個地產佬
而啲家長就當然十分反對
然後學校家長關係就慢慢變差

屌你老母
你弱智定文盲呀
你係咪唔撚識廣東話呀

唉…只欠閪窿 俾個閪窿你啦

啲班房好亂

冇乜嘢值錢

小劇場

佢哋啲體溫簿 冇發燒 好多人名

你老味幼稚園教性教育

突然間feel到有嘢掂頭 屌你咩 吊件幼稚園火箭勞作喺度

8MB同埋16MB嘅SD卡就係喺個箱入面搵到
有Canon數碼相機嘅charger 亦有2004年嘅活動菲林

但唔明白點解唔拎走啲物品

咁你屌LG個繁體輸入法囉

淨翻啲嘢唔值錢
有間房有電腦 但係入唔到去
不過啲電腦都outdated㗎啦

問吓伯父伯母知唔知點解殺校

紙皮箱裏面紙下嘅電子產品

唔明點解每層都有一個企缸可以沖涼 舊生解答

啲人玩嘢擺啲教學大字卡喺度

啲公仔真係慘慘豬

地下嗰層有個班房有後門可以入校舍 但係我用側門

推 到底點解唔執走晒啲野反而就咁扔低晒

唔值錢

屌你老母樓主
入廢墟就咪撚拎走人地啲嘢啦

SD卡嗰啲可能有嘢睇呢
公仔 習作 衣物嗰啲就話唔攞啫

有人試過去廢墟搵到部DV 部機舊電壞咗
但係佢攞左SD卡 入面有條殺人片
最後報咗警拉咗個殺人犯
個殺人犯仲話 唉 仲諗住掉到咁遠 可以一世都冇人知

最後一擊

學校大閘 我攝罅入嚟嘅地方

閘嘅內外都有都有鐵鍊綁死

就係右下角條罅 真係好鳩窄

出面條馬路真係兩邊排滿樓房

攝咗半個身嗰陣見到個外國人知道入面有人 望住我睇我地出翻嚟嗰刻真係嚇撚死我

瘦人要出嚟抬高個頭望上天就出到 除非你鍾意啲青苔同你打車輪

有個friend大隻少少(唔係肥仔) 要一邊拉一邊推先出到

我出到嚟同佢講咗句 "Hi, we are doing urban exploring."
跟住個老漢㗳住口煙睇我地邊推邊拉 p.s. 佢冇意慾過嚟表演老漢推“拉” (留意架的士)

走lu~~左右嘅屋都勁多cctv

我同個外國佬講咗句 “Good day sir." 跟住就上翻頭先山上架的士 費事有人報寸走唔切